你會揀一個身材好但係蠢既女仔定係身材冇咁好但係醒目既女仔?

我講緊蠢同醒目係指可能結婚之後醒目果個女仔係事業上或者其他方面會幫到你, 相反蠢果個就可能唔會幫到你

假設佢地個樣, 高度, 性格, 其他方面都差唔多

你地會點揀

醒嗰個

醒做老婆
蠢做SP
完

醒 完

醒

醒，因為要靠佢養返我

揾個醒既過世
你又點樣揾sp ？